有冇連登仔承認自己係大宋人或大明人

大南越人

大美人

me

羅馬人

大漢人

我只承認香港人

香港人

香港是大宋王朝不可分割的一部份

科特迪亞人

宋王臺